理大無路可行啦…仆街嗱今鋪

記住………我地同黑警…唔同既係底線

不如試下之前巴打提過既「放一缺口」

唔好自己嚇自己